今日好凍，各位 Ching 著多件衫

屌你老母 ching

係巴打呀

hi, 巴打 ching

hi wai chun

cold is for the weak
食屎啦y 春

手天使幫我取暖 ok?

Hi

Wai Chun仔好撚廢
小妹著緊裙返學都未話凍

唔係好凍姐

凍到咁仲要早起身上caes
點頂呀

Bb ho warm ar

小妹今日著迷你裙返學未撚驚過

牛b

小妹今日全祼返學都未撚驚過😂

Ching好牛逼

小息單恤衫落操場行左轉，係凍既，不過忍住左
希望同學呢間學校知道邊個最好打

想跟大佬 收唔收𡃁

冇人溫暖下小妹

感冒好翻先

渣-.- 我發埋燒啦

濕凍真係唔講得笑呀><

好凍，求攬攬取暖

D風吹埋黎好涼爽呀